%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% PIE DE FIRMA
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\noindent EL JEFE DE SERVICIO DE \hfill VºBº LA DIRECTORA GENERAL \\
%PLANIFICACIÓN TECNOLÓGICA \hfill DE TELECOMUNICACIONES \\
% \flushright   Y SOCIEDAD DE LA INFORMACIÓN \\


\newcolumntype{R}{>{\raggedleft\arraybackslash}X}%
\begin{tabularx}{0.9\textwidth}{l R}
 EL JEFE DE SERVICIO DE  & VºBº LA DIRECTORA GENERAL \\
 PLANIFICACI\'ON TECNOL\'OGICA &  DE TELECOMUNICACIONES \\
 ~&  Y SOCIEDAD DE LA INFORMACI\'ON
\end{tabularx}
